＊因為我活在西邊 只擁有半個白天

一到午後夜色就蔓延～♨️

b jai

喂 你copy都整走粒*牙

堅決迷羅反b

係wor

清是咪有咩誤會？

跟